點解個個球員都夢想踢皇馬巴塞？

相對而言 英超同拜仁只係當踏腳石

有美斯同賓施馬2大球王

阿根廷連加特

北京電視機

除左歷史上百 球迷多 名氣大
最重要因為西班牙夠hea 天氣又好 女又索
晨操都講緊晏一晏先開始

Glory hunter

稅好似都低

同做野一樣，係全統最大既公司，一定會想做

英超個聖誕快車果段係攞命

歷史耐，多球星

獎盃多，資源多

大球會班霸，地位高，等於你同人講喺全球最top 嗰幾間公司打工一樣
崇尚進攻足球，好多偉大球星都效力過
沿海城市，陽光海灘，風和日麗，城市又靚
南歐人性格鍾意享受，攤慢版，唔似其他歐洲國家生活節奏咁急速，試問邊個唔鍾意住呢啲地方？

淨係天氣已經好過英國好多
文化又冇德國咁難適應

點解人哋踢皇馬 我就踢南華
球迷唔多想睇 我又唔多矜貴

Ig Fb followers 頭三依次序係皇巴曼
講真曼聯仲係費sir時代都叫有吸引力嘅

皇巴ig成9000萬，曼先得4000萬
係我都去皇巴la，曝光率爭成倍

點解尼馬要走？

法甲仲能hea喎又住喺山頂個城堡

$$$

因為西班牙語人口多而且個d國家都熱愛足球

咁你咁講，入巴黎先係終極夢想喎

因為西班牙妹豬好正

語言上巴西、阿根廷啲南美國家用西班牙文，唔使學多種語言

有啲球員榮耀

又唔見個個想踢聖保羅果d南美球隊

有啲球員為榮耀，始終法甲一支獨秀競爭力較低，球壇睇法甲一向睇低一線